濕鳩liy入一入嚟

幾時開個po講操胸？好多嘢想請教你

你g cup都要操？

Gym都唔比犬隻入你問左都無用

你再嘈我打能死你

你弱智

弱智都可以操嘢

想睇

lm

樓主join 247一起do未

247要俾一年 無錢

你開少幾次房都返黎

推。

我唔开

佢俾港父屌死左 應該入唔到post

關你撚事咩

Liy同我出生入死過

狗嚟講你算忠心

tg我

tg咗

隨時都可以問我 不過呢排傷左操唔到

你平時點操胸 同埋program多唔多操到下胸

係 灰左

我 每次操胸都5-6 個動作 我操胸會加個super set 可能夾胸個時會用餅推中胸 下胸唔洗成日操 間唔中做下dips 或者用下胸肌 推